黃絲含泛民，泛民含薯片，好合埋丫

你又啱wor
含撚派唔係浪得虛名

仲含得雪雪聲Tim

樓主小心 有班人入黎屌你地係焦土派

.

以後中共屆屆都推林鄭出黎 想邊個贏都得

你含住我 我亦含住你 棍撞棍

😂😂